英國上議院 Lord Popat：如香港的情況沒改善，應給予香港人居英權

"We Ugandan Asians were British overseas citizens... when we were expelled by Idi Amin, this status was our lifeline."

Ugandan Asian peer, Lord Popat says this experience should provide inspiration for the HK case, calling for the government to consider providing Hong Kongers with an insurance policy: "If the situation does not improve, these residents should be provided a home."

SOURCE: HONG KONG WATCH (有發言片段)

其實下議院既風向係點呢?

推

成地精

其實點解英國唔同美國傾下接管香港, 英國有名, 美國有實力支持!!

Lip services

下議院係民選, 佢地有選票既考慮

上議院無乜選票考慮, 講嘢可以直D (但權力好有限)

呢個就係兩院制既精粹

唔想拿屎上身

比居英權你地已經係好盡

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

要有文宣
又唔會咁影響英國國民

可考慮！

provide a home,可能係政治庇護

點會為咗香港同中共開戰，諗得太多

肯開戰 當時就唔會還
香港已經係潑左出去既水

provide a home = 個home唔一定係英國本土, 可以係紐澳加

因為 CANZUK International (脫歐後加強英聯邦關係) 倡議都開始成熟

記得唔包宫

開戰可以清走世界毒瘤

算鳩數啦上議院

說一句就上哂身咁
連仔真係同阿嬌無分別

美國成日開聲叫中共遵守中英聯合聲明, 唔明點解英國唔用呢點去入中共

比居英權我地係次要，最重要快撚啲制裁班賣港求榮仆街官同埋取消佢哋冚家嘅居英權

真係有可能？點樣接應幾百萬人口

無錯, 畀居英權我都唔會走,
就咁放棄... 對唔住死咗嘅烈士
仲有受傷嘅手足

英國：毒瘤唔好入到本土就OK

1960年代圍堵共產黨都係同樣心態

咁姐係要升級唔好改善

英美想攞翻香港係100%會打仗 美國介入咁俄羅斯都會入黎一齊玩 三個軍事國對衡 所以你見土耳其對庫德族 美國佬都係政治界入就知大家都係以世界和平做準則

內戰大家成日見 但國與國之間真係盡可能都枱面解決 你見美國撚狗咁撚中國中國都唔打你就知

照呢個方向諗 你估吓點解台灣無得獨立？

脫歐